12手足明信片街站好似七仔咁總有一間喺附近

今日係12港人送中第二十七日

仲有10日就完37日扣留期

可以做嘅嘢越嚟越少
希望大家繼續twitter同rt文宣
中秋節明信片街站整合
#3有文字版
可能有漏 大家可以自己留意自己區有冇

【今日主力任務】

同身邊嘅人講寄信活動❗️
Share去FB IG
拎多幾張俾屋企人同朋友寫

Twitter RT需要你
Link入面 留意pin msg

【全球聯署！要求中國政府送返12名被捕港人 —— Immediate Return of the 12 HK Detainees from Mainland China!】
Global Petition:

相關post

入面有唔同翻譯版

記得個tag加s❗️

#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて

注意事項：

1.明信片已印有看守所地址。

2.鼓勵大家自行寄出明信片，以分擔郵費成本。
（寄往深圳的明信片，每張郵費為$3.4）

3.於22/9/2020前寄出明信片，以確保1/10前送到看守所。

4.若想自製明信片，地址為：深圳市永安北一街南一號 深圳鹽田區看守所。

5.留意限聚令

希望大家可以把握今次嘅集體行動，我哋唔單止可以為12位手足送上祝福，更可以為鹽田看守所施加一點壓力，並要求當局立即釋放12位港人！

勿忘手足 每日關注✅
12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:

幫手share出去
願手足平安

同場加映
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

全球聯署👇🏻
【全球聯署！要求中國政府送返12名被捕港人 —— Immediate Return of the 12 HK Detainees from Mainland China!】
Global Petition:

集中火力推呢個

另一個白宮聯署👇🏻

內容大致上係
想制裁處理12港人嘅支那官員
大家可以自己衡量簽定唔簽
因為唔係最主要

Twitter戰線呢邊👇🏻

盡量會每日更新最新twitter
之後麻煩大家留意pin msg
記得tag
#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて

Report個聯署，retweet

文宣圖👇🏻
麻煩㩒圖片嗰邊自行download
因為唔係淨係放圖

家屬訪問👇🏻
pin msg為更新更新

新界

北區
蔣旻正街站
9月19日（六）1400-1800 @上水鳳南路9號翠麗花園商場

林子琼街站
9月20日（日） 1300-1900 @上水彩園邨彩華樓

好鄰舍北區教會
地點及時間請留意該會公佈

錦田
李頌慈
議員辦事處
日期：即日起
地址：新界元朗錦田錦田街市153號地下

大埔
胡耀昌街站
9月19日（六）1100-1300 @富雅花園過路處
(如遇天雨將改卡大埔墟站A3出口進行)

鄒家成街站
9 月 20 日（日） 1700-2000 @大埔昌運中心

天水圍
區國權街站
9月19日（六）15:00-17:00 @天水圍西鐵站B出口橋底（天盛外）

郭文浩議員辦事處
9月21日（一）1000-1800
9月22日（二）1430-2000
地點：天水圍天晴邨晴雲樓地下6室

康展華議員辦事處
9月19日（六）1200-1400
9月21日至23日 （一至三）1000-1800
地點：天悅邨悅富樓地下

屯門
張可森街站
9 月 22 日（二）1930-2130 @紅橋青菱徑

將軍澳
鄒家成街站
9 月 19 日（六）1700-2000 @將軍澳站A出口

葉子祈議員辦事處
日期：9月19日
時間：1300-1600
地點：健明邨健暉樓地下一號

街站
9月21日（一）1800-2000 @調景嶺站A出口街站

西貢
何偉航議員辦事處
日期：9月19日及9月21日
時間：0900-1800
地點：西貢普通道188號一樓
(疫情期間，敬請預約)

荃灣
岑敖暉街站
9 月 19 日（六）1600-1900 @荃灣地鐵站A 出口

葵涌
蔡雅文議員辦事處
日期：即日起至9月25日
時間：辦公時間內
（一、二、三、五: 1000-1800；四: 1400-2100）
地點：葵涌祖堯邨松齡舍地下1號舖

街站
9月20日（日）1300-1500 @葵涌廣場外空地

長洲
梁國豪議員辦事處
時間：星期二至六 1000-1800
地址：長洲大新後街138號

街站
9月23日（三）1800-2000 @長洲碼頭
9月24日（四）1800-2000 @長洲碼頭

九龍

旺角
朱江瑋街站
9 月 19 日（星期六） 1700-2000 @西洋菜南街 豉油街 商務門口

油麻地
胡穗珊街站
9 月 19 日（六）1600-1800 @油麻地站 C 出口
9 月 20 日（日） 1600-1800 @油麻地站 A 出口

南昌
劉家衡議員辦事處
日期：9月18日至9月22日（除星期日）
時間：1200-1900
地點：深水埗青山道64號名人商業中心6樓05室

尖沙咀
賀卓軒街站
9 月 19 日（六）1600-1800 @金馬倫道匯豐門口旁邊 (尖沙咀站B1出口)

黃埔
無講明時間地點，如果黃埔街坊有興趣，
可以主動聯絡2位黃埔區議員，或者喺Facebook 私訊 「小黃紙」

港島

堅尼地城
梁晃維議員辦事處
時間：星期一至五 1000-1800
地址：堅尼地城觀龍樓D座地下58號舖（觀龍樓7-11升降機L2）

街站
9月19日（六）1500-1800 @堅尼地城站B出口
9月20日（日）1600-1900 @銅鑼灣SOGO外

筲箕灣
梁詠詩議員辦事處
日期：9月19日（六）
時間：1100至1300
地址：筲箕灣中心地下67號舖

*相關資訊參考各議員Facebook *
*注意：街站或因天雨取消或更改地點*

DAY 26

快

早晨

#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて
#andyismissing

P

早

早呀

DAY 27

星仔

突登起身

牙曦早

推

估到你

揾吓一陣去邊先

應承左 幫你推

二寶

之鋒叫簽Global Petition:

要人

推.....記住去寫咭

好 一陣去

是 。

之鋒叫簽
Global Petition:

早呀由由

早啊

正皮

Push

入面有7國語言！！
[12港人]之鋒今次真係幫到盡 大家可唔可以再堅持多下

睇pin 然後...

入面有7國語言！！
[12港人]之鋒今次真係幫到盡 大家可唔可以再堅持多下

唔該

小河馬

推推

早晨 睇定一陣去邊簽

Gogogo!!!

狼b

G O

睇pin 然後...

入面有新聯署 同 7國語言！！
[12港人]之鋒今次真係幫到盡 大家可唔可以再堅持多下

手足

睇pin 然後...

入面有新聯署 同 7國語言！！

5

熱尾

.

個fd 我

Fd：喂！你寫咗明信片俾12手足未.

我：鄒家成個街站咁遠，咁遠唔去寫啦，開咗post咪算囉。

Fd:唔撚係啊，以為你好上心添
:12手足明信片嘅街站擺到好似7仔咁你都唔去，到到都有喎

推多一陣再潛

上到啦
繼續

開po故？

你漏咗bb

諗緊名

呢個故事情節唔適合加

我一直都以為佢好著緊⋯⋯

Topic 係 個朋友屌得我好啱
得唔得

有啲feel

辛苦晒

點知

咁要交換角色對白

我吊轉左睇

辛苦你哋

天能

有個trailer係倒轉播

無睇trailer

講呢啲

我冇睇戲
個trailer倒轉左之後 聽佢哋講嘢好似聽緊德文定唔知咩文

我

個fd

我：喂！你寫咗明信片俾12手足未.

Fd：鄒家成個街站咁遠，咁遠唔去寫啦

，開咗post咪算囉。

我:唔撚係啊，以為你好上心添，12手足明信片嘅街站擺到好似7仔咁你都唔去，到到都有喎...

Fd：下，冇圖冇汁講乜都得啦你。

我：屌你自己睇

係咪唔會用sticker（講下炸）
圖定老母

幾好呀 變做女朋友會唔會貼題啲

Fd：鄒家成個街站咁遠，咁遠唔去寫啦。

我：唔撚係啊，以為你好上心添，

Fd：開咗post咪算囉。

我：啲街站擺到好似7仔咁你都唔去，到到都有喎...

短啲會唔會易睇啲？？
我平時唔睇故post 唔知

Topic差啲忍唔住打咗女朋友一巴

我

女朋友

我：B，你寫咗明信片俾12手足未.

女朋友：鄒家成個街站咁遠，唔去拎啦，開咗post咪算囉。

我:唔撚係啊，以為你有幾上心，12手足明信片嘅街站擺到好似7仔咁你都唔去，到到都有喎...

女朋友：下，有咩？唔知喎

我：你自己睇

女朋友：你拎埋俾我咪得

我：(行緊落街）

仲係熱尾

我仲改長咗添

Fd：咁遠唔去寫啦。

我：唔撚係啊，以為你好上心添，

第一句 咁樣開始 好似會引到人睇落去

push

係喎 啲人一見到12人可能會即刻上一頁

會劇透 你睇咗就知佢哋講緊咩

我睇左啲啲就冇睇因為聽唔明

咁早開post

Topic差啲忍唔住打咗女朋友一巴

我

女朋友

女朋友：咁遠點去啊，開咗post咪算囉。

我：唔撚係啊，以為你好上心添...

女朋友：本身係嘅，但將軍澳真係好遠囉

我:12手足明信片嘅街站擺到好似7仔咁你都唔去，到到都有喎...

女朋友：下，有咩？唔知喎

我：你自己睇

女朋友：你拎埋俾我咪得

我：(行緊落街）

同我上

故仔用會好啲

同我上 牙求早晨

舊登係咁通常真心膠會問啲表情去咗邊

Topic差啲忍唔住打咗女朋友一巴

女朋友：咁遠 唔去啦

我：唔（撚）係啊，以為你有幾上心

女朋友：開咗post咪算囉

我：街站擺到好似7仔咁你都唔去，到到都有喎...

女朋友：下，有咩？唔知喎

我：（屌）你自己睇

-

女朋友：你拎埋俾我咪得

我：好呀(屌 行緊落街囉）

早呀催催

我

我真心膠sor

上呀！

不過咁樣好好笑

呢個都ok

我真係唔知

真心膠加一粒

長期尾

呀ha

長崎熱美

一土一王 之鋒叫簽
Global Petition:

巧慘

食咗早餐未

簽左！再推

k jay

再retweet

算唔算上到吹水區熱門嘅中間

恰下先

你訓啦

#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて

pisg

朝早有唔同嘅人推post

已簽

山下智久之鋒叫簽
Global Petition:

我

推

簽咗啦 推推推

推推推 推推推

寫咗明信片未

未啊

推....要人

出街唔好錯過

快啲簽 快啲推

係咪就咁去街站就得

寄咭

睇pin 然後...
入面有新聯署 同 7國語言！！

signed

黃生之鋒叫簽
Global Petition:

又諗到新方法cap水

唔好諗啦！快簽，快寫

上左少少啦

有冇人未簽？？快啲襟入去簽咗佢

去街站就應該係攞同埋寫明信片，貼郵票＆寄就應該自己嚟
利申:無去過街站

要$3.4郵票

推呀推呀

簽左

Ok

3.4有機會係QR code, 要去郵局先有得賣買
通常便利店應該得2蚊郵票

推！！

之鋒叫簽！！
Global Petition:

#save12hkyouths

寫明信片呀

我要消失一陣

已填

學學

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

有係入面推呀

好多區議會都有Share

我要寫明信片畀嗰位女手足示愛

Twitter 線絲打

要off了

根據heidi chu fb:
郵票可選$3.4或$2.6，前者快啲到，後者慢啲

柔柔！

我決定豪比佢，貼2張2蚊，一定可以

去郵局買啦

你終於出現啦

屋企附近無街站
不過已經寫咗幾張自己嘅postcard

valley good ar!!!

睇pin 然後...
入面有新聯署 同 7國語言！！

我都寫緊自己嘅postcard，希望手足會鍾意

嗰部機係咪就係會出QR code 嗰部

小催好耐無見

up

睇黎係我而家先知有新版，舊版機可以入銀仔

應該得佢講嘅地方有出qr code個部，其他地方都係舊版

舊機靚咁多
仲要出qr code好柒，同埋會甩色 係咪用黎track?

明信片街站消息更新

各區街坊勿自爆，如果唔係呢到啲人會毫不留情地笑鳩你 dog

屯門街坊

推足咁耐？

廁仔

一邊做嘢一邊推

燦子

好q

屯門
李家偉街站
9月19日（六）1700-2000 @龍門居迴旋處
9月21日（一）1900-2100 @新屯中紅綠燈位

腦魔bb同連豬係top2可愛

邊寫明信片邊睇電腦嗰陣咁啱睇到

連貓好盞鬼喎

報到！

翻嚟推一陣

尾三

一齊推
一齊寫明信片

總有一間係附近

好似七仔咁

寫了啦～～

明信片街站=七仔

很好哦～～～

星之熱門

星上熱門

Sorry勁中二病

要接續昨晚和香城溫家寶講的故事嗎??

沉日寫左
推呀

想聽故仔瞓覺

唔使sor 玩陣就上

明信片街站真係同七仔好似

唔玩點上

去返同一個po? 可以用追故po 睇
或者你開個po

真係睇書

星之閱讀

如果有條link連去個串留言度就好啦

依個pose真係唔知想點

唔得閒睇

呢篇短篇嚟

故仔part1
狗官除咗識高尚情操，仲識啲咩？

#1211 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

玩尾巴

88你條尾pose

一次過追

推緊你推緊你

寫明信片未#

比想像中熱得耐

簽緊你簽緊你

記得睇清楚日期時間先去

唔知可唔可以拎一疊
好鍾意寫卡片
冇嘅話就去買硬卡紙印

寫明信片未

就這樣，我在英國完成了我的法醫學位。一帆風順。

只是……

到底，在我組爸失蹤那一個月發生了甚麼事？我相信他們是因為「失蹤學生關注組」而找上他的。但是他們怎樣做到的？還有，到底施思賢收養修端的弟弟是偶然，還是預謀，為了找機會把修端滅口？

除了白清風再次入獄四年後因為肺炎病死之外，晚宴的賓客均已安養天年，死時沒有疼痛，也沒有羞辱。甚至市道比過往暢旺，繁榮穩定。

沒有人記得那對兄弟，和他們的主日學老師，除了他們侵犯兒童之外。

點擊展開激情寫信

秋風起 信片肥

辛苦了

推一推

記得順便買堆郵票 $3.4

辛苦大家

比你講到肚餓

落去買個飯順手拎明信片

Tui

毒撚唔敢去街站攞
不過自己努力寫緊
一陣落街順便寄

一張明信片可能比想像中更大力量

中國維權律師李和平就親身體會過，因為外界的輿論及聲援，他所面對的待遇都有轉好。

同乖上

一陣就去

From八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick FB 【今日中秋心意卡5街站 徵郵票】

新界

元朗
街站
9月19日（六）1500至1800@元朗劇院外
9月19日（六）1500至1700@洪水橋輕鐵站旁

天水圍
街站
9月19日（六）1500至1700@天盛苑外

屯門
街站
9月19日（六） 1600至1800 ＠屯門市中心天橋

然後荃灣街站佢打：
9月19日（六） 1600至1800 ＠荃灣地鐵站外天橋，比上面寫嘅早一個鐘收
我估都係岑敖暉嘅街站
！！！大家去拎之前睇下有冇update

我覺得貼到周圍都係仲好

係 佢係行串串貢路線

Omg

呢個好串

朱凱廸坦言，深知將卡片交到12人手上的機會不大，但強調「呢度唔係30封信，係3萬封信」。他稱相信當局能籍此看到港人對事件的關注度：「越高調，越多人關心，佢哋就越安全」。

所以你女朋友就係天狼星

唔緊要

由由仲改唔改到圖
多咗元朗

sorry 原來天盛苑 已經係個兩張圖入

感動

？？？

意外多對cp

你一陣係咪開po?可以改

邊個邊個

係 等等一點開

感謝由由

加呢幾個？

元朗
街站
9月19日（六）1500至1800@元朗劇院外
9月19日（六）1500至1700@洪水橋輕鐵站旁

屯門
街站
9月19日（六） 1600至1800 ＠屯門市中心天橋

然後荃灣街站佢打：
9月19日（六） 1600至1800 ＠荃灣地鐵站外天橋，比上面寫嘅早一個鐘收
我估都係岑敖暉嘅街站

仲有冇？？

目前冇

即係咁講，2個都紅字唔敢亂組CP

原來係你整圖
原來天盛苑 已經係個兩張圖入sorry 辛苦晒

「一起去釣魚好嗎」

你地呢ｄ變態

自己印嘅話 呢張好似都幾得意

係咪會返唔到屋企

有啲敏感

順手攞埋 By Air Mail

yesyes

暫時冇

「二十八天了，他一定是釣了很多魚」

元朗
朱凱廸街站？
9月19日（六）1500至1800@元朗劇院外
9月19日（六）1500至1700@洪水橋輕鐵站旁

屯門
朱凱廸街站？
9月19日（六） 1600至1800 ＠屯門市中心天橋

然後荃灣街站佢打：
9月19日（六） 1600至1800 ＠荃灣地鐵站外天橋，比上面寫嘅早一個鐘收
我估都係岑敖暉嘅街站
朱凱廸街站？岑敖暉嘅街站？

寄往中國內地的空郵郵件會空運至北京、上海及廣州，然後再由中國郵政以空運、陸運或其他運輸方式送運各目的地。
佢兜路

平郵會唔會快啲呢？

多謝手足！！

二十八天了，他沒釣一條魚，卻釣到一堆祝福。

赤柱呢個可以點寫？

睇咗郵政個網

空郵快兩日

記得買郵票$3.4 同埋拎空郵貼紙

赤柱
彭卓棋議員辦事處派發，寫完之後可以放入信箱
領取點：赤柱馬坑邨駿馬樓地下2號（門口啡色兜仔入面）
？

咁荃灣街站唔理

拎晒屋企啲神沙去買郵票啱啱好

連一毫子都可以入機買郵票㗎

可以呀
辛苦你啦

回郵地址寫唔寫

no la

赤柱
彭卓棋議員辦事處
地址：赤柱馬坑邨駿馬樓地下2號門口(啡色兜入面）

你想寫屋企地址就唔好啦

唔好俾佢哋知你資料呀！！

今次慢咗

國安：代他們寫回信給你好嗎

諗住寫下亞厘畢道

唔理啦，都加左叫人check update

赤柱係屬？

相信佢哋就算棄置都唔會退返返嚟
保障大家唔好寫回郵

屋企地址或者議員辦事處都唔好啦
費事邊個做咗重點追擊對象

留人哋個地址咪得

港島南

約飲茶

塞爆禮賓府信箱

後面可以寫啲唔敏感嘅笑話仔

得的？？？

表達關心之餘氹下

後邊唔係好多空白地方可以寫嘅咩

赤柱
彭卓棋議員辦事處
無講明日期時間，歡迎大家過去拎 ＠赤柱馬坑邨駿馬樓地下2號（門口啡色兜仔入面，寫完可以放入佢哋嘅信箱）

而家先發現

記得見過個po話22號前俾返議員？
自己寄有冇話幾時之前要寄？

其實要預一個星期寄

點解海係藍色呀？
因為啲魚成日 “blue blue blue blue blue”呀

....

ok

...

屌
爛gag係咁架啦
唔係要氹到人笑，係要佢嫌個gag爛而笑

係

點算我搞唔到gag

都幾好笑呀
佢睇到個陣個畫面

～～～～～～～～～

心諗，X你……

我淨係識同哥哥玩相聲

errrrrrrrrrrrrr

Pish

見字飲水

入左黎先知唔係燕子生命

佢哋真係好勁

Tweet, tweet~~
燕子在天空飛翔，準備一場前所未有的旅途。

絲打食豆？

睇見啲字都覺得

尋日己經寫咗張 希望手足平安返屋企 幫推

簽咗

幾好笑

有冇人知洗唔洗寫 post code ??

推返正經post

其實唔寫都寄到
因為個個都係用來做參考

感謝

想自己寄嘅話格式同上面差唔多就得

左邊同埋後頁都可以寫嘢或者畫

唔使再貼空郵貼紙/唔好填回郵！

啱啱差啲忍唔住因為手足打咗女朋友一巴

冇人推

推啦，唔熱啦

寫信

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

沙田

不如樓主帶隊上深圳示威

使唔使寫埋人名

可以寫埋指定

決定指定埋名
每人都收到

寫12張

啱啱差啲忍唔住因為手足打咗女朋友一巴

推埋新po

「思政和你寫」

十二位港人的信我們將直接寄往深圳鹽田區看守所
而獄中手足的信我們將給「燕子生命」代為轉交
-
#賢學思政 #思政和你寫
#中秋節 #召集寫信師
#save12hkyouths
#為12位手足送上祝福
#為獄中手足送上祝福
-
我們雖為學生，但此生除了守衛吾土，別無大事。
Facebook：
Instagram：

SSP有冇
唔想走咁遠

十二手足同還柙手足一齊寫
唔好寫口號式 敏感內容

國際線有任 請每日推Post

旺角無左？

旺角其中一個取消左
要留意議員最新updates

sosad

旺角
賢學思政街站
9月20日（日）1600-1900 @西洋菜南街及豉油街交界
(如落雨將轉去旺角東天橋)

油麻地
胡穗珊街站
9 月 20 日（日） 1600-1800 @油麻地站 A 出口

抬頭係咪要寫手足全名

心意卡上款可寫 親愛的XXX

好

張建宗同李家超咁有信心自己幫咗 咁同家屬會面未？

用自己卡片記 本身冇寫空郵by air mail 嗰啲係咪要貼？

*寄

$3.4就係空郵
去郵局拎空郵嗰張藍色貼紙貼上去
或者手寫都得

新界

朗屏
張智陽街站
9月21日（一）1530-1700 @朗屏西鐵站天橋

天水圍
張智陽街站
9月21日（一）1730-1900 @天水圍站C出口

(街站會因應突發情況提早結束 敬請留意)

721831都可參考下

九龍

旺角
蕭德健街站
9月21日（一）1700-1900 @旺角朗豪坊銅像外